10.8全民禁錢日

緊急法缺口一開，政府話唔會凍結在港資產，你唔係信掛，係未凍結咋，等我話你聽點解好快會凍結！
而家既貨幣叫信用貨幣，當政府無左信用，你仲敢放錢係銀行？
銀行跟本無足夠既錢比你禁，你而家唔禁，遲d無得你禁呀，點解？詳見下文
依個時候要講中四經濟科概念:
存款創造(money creation)
假設而家有100蚊Cash，當你放左入銀行，銀行只會keep 25蚊，然後會將剩低既75蚊借比B君。
假設B君無將75蚊提取成現金，依個時候，你個戶口就寫住有100蚊，B君個戶口就寫住75蚊。總共就係175蚊！你無睇錯呀，錢就係可以咁樣無中生有，由原本100Cash, 變左做175。

更恐怖既係現實中，B君既75蚊存款，銀行只會留低13.25，然後可以再借56.25比C君。

過程持續，100蚊最後可以變成銀行戶口見到既400蚊。

有人話港元係fully hedged，印100蚊港紙，要留對等價值既美金係金管局。

但如果你睇得明以上既存款創造過程，你就明白，銀行戶口帳面既400蚊，只有100蚊係有美元支持。

如果全民恐慌性禁錢,銀行根本無足夠既錢比你禁。你而家唔禁，人地禁左先，你之後就無得禁嫁啦

到時候，你估下政府會唔會用緊急法阻止你禁錢？

10.8星期二，全民禁錢日

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government turns a blind eye to Hong Kongers’ demands. Last week, the government passed (introduced?) a new emergency law banning facial coverings. Such act is an almost complete destruction of the judicial independence and the rule of law in Hong Kong. The time has come and we must speak up. Tell us your opinions on general strike. It’s now or never.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :